美國有一婦人留假姓名檢測，呈陽性後遁逃消失

美國新澤西州 Newark (紐華克)，有一名婦女在 3月14日的時候到當地一家醫院（East Orange General Hospital)檢測武漢肺炎，結果呈現陽性。

當地衛生部門到其於醫院登錄的住址拜訪，卻發現她留下的是假姓名、假地址，那個地址查無此人。

她檢測呈陽性，然後消失在茫茫人海中。於是地方政府(警方)，向法院申請了搜查命令，翻閱醫院有關該名婦人的影像畫面，又呼籲該婦人盡快現身

嘩，移動生化武器，美國人既日常事件出現了

生化武器

美國冇身分證，佢哋用駕駛執照核實身份

咁都應該有得check呀？